hello

第一個POST, 試下開

有無人同我Say hi?

Hi

hello,

巴/絲個名好可愛

叫我？

笑

巴打個名好友善

巴定絲

絲

係唔係處

hello from the other side.

bye

第一個post, 應該係處女post

other side?

我想同你做愛

還沒來得及說句hi, 你已轉身離開說句bye~

不了

Can you hear me

fuck u

屌你

點解say 個hi ,都要屌......

hi, 我都好鐘意公,侯,伯,、子、男....

不過點解巴打揀男爵? 好奇問